====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour que la friche vive comme un vrai quartier , il était indispensable d ' intégrer le projet de revitalisation au projet urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

